連狗收左大快活廣告費？

隔一排又係度洗正評

幫大快活做打手做到買幾層收租唔通話你知咩

大快活哩排轉細盒
應該係為左縮細啲飯轉型做高級餐廳做準備

所以搵連登仔吹奏下？

講真，大快活除左咖喱之外其他都麻麻地
都唔明點解咁多人都話好
不過佢個咖喱算唔錯